巴塞請弱智教防守？

下下包越位我都試下去in先

你邊夠人跑

请你返去护空门？

你衰過弱智 應該唔請

你識企白界線護空龍

講緊防守教練，使能跑。

講緊防守教練。

點衰得過弱智

你教開進攻幫對面護空門

你同晴一齊食屎。

你唔係弱智點做到

巴塞不嬲弱智開 死攬侏儒花後果

收咁多人工 你做左d咩呀世界冠軍

我唔似姐 但有隱性弱智血統

请你返去教人护空门？

拉

你重度

樓主跑得快過big gay

1:4

唔似。

巴塞老人院，不了

唔似 你直情係